警犬一哥玩分化呀

唔好中計
咩一d人係暴動，一d唔係暴動
Dllm

推

又唔係藍絲 呢度d 人 有腦嘅

暴動個班咪就係警犬囉

市民就係俾呢班暴徒嚇親

又係到玩語言藝術

一哥話投訴唔夠啊

推 義士一個也不能少

而家聽落似警犬一哥自我分化

佢擺到明曲線團結緊香港人啦

一啲人暴動 ： 黑警
一啲人唔係暴動 ： 我方各派義士

如果學你咁話，得5個人暴動
咁你用布袋彈，用催淚彈，用橡膠彈
姐係過份武力啦？

出得嚟遊行啲人唔會信佢㗎啦，講俾啲藍絲聽啫

盧狗

Btw，你班警犬唔好諗住隔岸觀火
實有一兩個拎出黎比人祭旗

跳入又跳出，真係官字兩個口，玩曬啦

以正視聽 沒有暴動的市民 只有暴動的警察

今次真係要團結

有腦都唔會中, 咁撚on9

以上講嘅都係垃圾

成個記者會又割，又分化

612一個人都無暴動

有呀，暴動個班咪警犬